呃人page, 搵死人錢

近排fb多左好多呢啲賣野page, 依家個page仲衰到搵死人錢,網入面啲買家名單次次都一式一樣.